勿助長代購 勿提loreal group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #49

又係我

買多幾枝

正解 慳黎買唇膏

無錯

香港beauty youtuber除咗bethni都冇邊個睇得落

lm

[/quote]

我上次去都有買口罩
但返黎無用過

覆返上個post 先

covermark 柔滑美肌粉底LX

絲打你好犀利啊

想知絲打最左邊spf50個枝係咩？

我鐘意bathni 雖然唔係話女神個種靚 但佢好有氣質同教養

Agger 不過篇野感覺好曲線

我見到維他命c
我都食緊

agger

我覺得好有抽水feel

多謝分享 立即dl
d ba成日揀錯粉底色俾我

太長唔quote啦 甩毛兔絲好有心機 多謝你
你已經成功燒到我着哂火 我又係偏乾但又鍾意粉餅乾爽d

覺得自己身體好差 希望食下有幫助

唔該絲打
我仲以為係噴身既防曬spray
因為搵緊枝噴身既防曬 唔太知邊款好

比你地燒著哂 遺憾係買唔到opera

我都想搵噴身嘅防囇 真係幾方便 但今次買嘅多數係面 絲打搵到燒埋我

唔買唔敢去
Ipsa都係

有塗到 mascara 果張嘅下眼睫毛我無塗到
粒點只係 hi 到

就咁睇好似唔夠curve

DLLM
無意中睇到有張gif
個鬼妹用男友下面既袋袋當BB上粉

我睇左d咩呀仆街
個個都諗住上位

痴撚線 玩到無嘢好玩

好痴線

無 del code 果張相未塗 mascara 嫁
下面果張Z 形掃咗一下，同搵睫毛夾夾咗一下
因為我係新手，唔敢掃多幾下
我會好易掃到曱甴腳

好想睇

我想嘔

化妝既技巧已經去到離哂罩既地步

食野用既叉、酒樽、刀、避孕套、雞蛋、男友既袋袋

求其數都數到咁多樣

D雜誌又會登出黎果下好野

我知啊 我諗係你冇認真夾？

刀同袋袋 幾時用埋條丁

遲下會唔會進化到用jj化妝

蛋都明 因為同bb咁上下 我諗
其他真係唔知做乜

可能係

點解會夠膽將啲咁奇怪嘅嘢放上面

18禁+食唔落飯喎

Google boyfriend's balls, beauty blender
應該搵到

有J

見過男人用假J 上唔知咩化妝品

我屌

佢無點樣甩嘅問題，暫時去一整日街都未試過眼肚黑咗
都好呀，慳返啲錢

我諗緊個男仔咪企到袋抽筋

我覺得之前Nikkie用cutlery已經好撚痴線

但我超級油眼人

解釋下
叉：畫眉
酒樽：（紅酒樽果d咁）用頭果部份掃highlight
刀：畫眼線
避孕套：上粉

DLLM 好多粗口想講

隔住個 mon 都覺得臭

不要再說了. jpg
會有畫面

唔夠其他友癲

媽好想嘔～～～～～～～～～
仲要有幾萬retweets

冬天混乾，夏天混油
我用嗰時係冬天 上個月天氣熱返啲有比多次機會佢
一上完個 finish 好靚，但隔咗幾個鐘望一望鏡真係慘不忍睹

去試咗先 可能唔夾我姐

哇返一個shift即刻49！狂追返先

我淨係諗到pkj咁鍾意抄人，今次係機會啦

真係好癲

我都係柯南呀 但絲打你平時用咩色號

我都係柯南 想死

我都係 柯南召集區

唔係講笑
公司坐我附近d人全部病曬
得我無事

我同小丸子一樣

我諗起有絲話每人都會柒一次

好中意呢種眼裝 好溫柔
但係我條眉完全唔襯 超黑粗有種英氣

我仲有兩張單黎緊啊

我都係 不過有一單仲未寄 另一個仲係US無郁過

訓唔著搵脣膏黎玩 原來我得咁小脣膏

超靚

我都係柯南 黑到死

柯南

中間個堆係flat bar?

係啊 唔小心包咗色

我有pumpkin
都係啡橙色

絲打介唔介意swatch下

聽朝swatch俾你

等你

難得live到

咁樣問好似好肉酸但冇辦法
有冇絲打一起身塊面都會有油
又未去到反哂光嘅 但真係好撚有光澤囉屌
有冇絲打都係咁 跪求解決方法
用緊the ordinary個niacinamide 唔係真係太控到油... 我淨係toner+佢就去訓覺 明明都冇用其他lup嘅product 但第二朝起身又係屌你老母有光澤到燈都唔駛打(皮膚好就話水光肌姐屌你 )... niacinamide..童話裡都是騙人的

wa sexy sienna

vanilla +1

用緊第二枝

唔係正常嘅咩 我起身嗰下都會有油

港 自

早晨咁多位，最近溫書無追post，今日考啦上路了

柯南 不過我真係比大部份女仔黑
我係曬一個鐘都會明顯黑咗
以前都好介意 一黑左就唔出街 到後期完全放棄治療 宜家好天仲會出去行山曬太陽

連登咁多痴線佬，貼咁大塊面，絲打要小心d 好呀

靚女嬌絲加油

楊絲活躍於寵物台

正常都好似係會出油

等你包膠
使左幾錢？

奉勸絲打真係唔好貼咁大塊面
雖然我冇自貼過 不過都惹上咗個黐線佬起咗我tg
成日轉tg 都仲見到佢

好癲

連登真係痴線佬地盤

有無絲打買左selfridges全年shipping
想買野有無得搭單，計返錢比你

ordinary B3

傲嬌絲用緊咩con?好靚好自然

因為好似太浮誇
影相已經減咗一半watt數
留返俾光仔

大家又誤會我啦！我唔白咖！燈光問題

絲打用邊隻highlighter?

直接跳咗post

sor 要你地側側頭

想像到另外個半邊

LM

700多d
見到5折忍唔住

Aritaum 都可以買到7舊幾
好神奇

現實望落去好似發光機？ 定平時少茶highlight所以唔慣
可以畀屋企人/朋友望下先補碎粉嘛

我上完liquid fdt 再上咗超級多
係窗邊照好似發光機
今日仲要陰天

我發現上完highlight再上碎粉好似靚啲
似由皮膚透出嚟
之前一直覺得
LM呢隻上完碎粉再上
冇JS盒胭脂格白色咁靚
JS格白色似皮膚透出嚟嘅光
依家都有呢個效果
等我再測試多幾日先

非油雞

純粹放係屋企看門口

好 撚 靚 呀！！！

咁既查法又有d參考價值喎
不過怕會好厚

利申有時唔上全面碎粉
上完好似又乾又厚粉

就咁睇色好似好實色咁
上左嘴又唔係喎
幾好睇呀

想自然啲就要印開慢慢上
就咁上就同手係一樣咁實色

我都覺得靚
其他色都唔差

買左廿粒眼影
你咁講我又覺得自己好離譜
唔再買住

尋日講 老人痴呆唔記得 即係邊個牌子

係呀 好似60usd免運費 寄dhl
揀多幾粒眼影 好快夠

哦我真係老人痴呆
我自己以前都係度推過呢支

[/quote]

安全至上

點解無貼自己都會起到絲打tg
好驚

多謝咁多位絲打個加油，我考完啦應該要retake

每個學生都要做既事
加油呀

考啲咩 無所謂啦個個都retake過

我冇自貼過相 但有貼過tg
跟住就有條變態佬成撚日搵我

Sigma呢個holographic 系列終於restock
靚係好靚
但茶出來真係好7好古怪
好在第一水都無買
有興趣既絲打要9衝了

我sem1已經有科要re 屌
今日account 後日statistics

我會㗎啦黑乳

凡事都有第一次
或者搵人夾

哇屌痴線好驚 等我改下個tg name先
多謝絲打提點

點解會變黑乳 黑雨都好丫

搞到我更加唔夠膽放tg出黎
就係怕出事

sorry 打粵語拼音快手

嗚又柒了

眼影邊隻色 好靚

同上面絲打好似 粉色都係唔啱我

我用咗五隻單色眼影化 返去包膠
一粒bbi@ 四粒Etude house

sorry唔記得del code 金剛棒咗

好自然
呢隻色好岩你

終於推慢左

我都唔鍾意裸色
主要係因為成個妝會好難化

其他顏色都會大膽試
諗左好耐好耐唔知試唔試灰色好
但暫時未見有人查得好靚

膏狀我都有d好舊既存貨
Eh, 3ce
但唔係茶左好發光果d
係溫柔類型

搽nude搽得最好睇嘅人係碧鹹老婆

Nude色要眼妝極濃先玩到
我唔識玩smokey eyes
灰色最多擺眼線位置，當眼影好難用

點樣先做到太陽花效果

係喎，佢又真係茶得幾靚

嚇咗一嚇

佢搽其他色就唔靚

唔好意思嚇親你
今朝影左岩先得閒post

到左swatch你睇

Hello 有圖
連J lo都病病地

絲打單眼皮會再難d
用熱睫毛夾夾夾佢
或者直接用假毛會乾脆d

絲打單眼皮會再難d
用熱睫毛夾夾夾佢
或者直接用假毛會乾脆d[/quote]
唉我放棄啦
懶西冇得救

唔係呀 係睇睇下突然間有隻眼嚇親 唔好誤會

我有圖中個貓咪限量版胭脂（粉紅色個盒）

好想買hourglass試下，但貴到有啲心碎既感覺
柯南色系既人究極用咩好

唉我放棄啦
懶西冇得救[/quote]
無論幾努力夾/搵電睫毛夾燙都會der

柯南色系 形容得好搞笑

冇緊要

無論幾努力夾/搵電睫毛夾燙都會der [/quote]
係唔dup得咁快已經好好

之前就係講覺得呢類妝好靚
係傳說中既透明感

你是最好的

係唔dup得咁快已經好好[/quote]

最愛/最適合依d咋我 一濃就妖豔賤貨咁嘅樣 好想好似依度d絲咁輕鬆carry 歐美妝

[/quote]
好好j 等我研究下先

Pumpkin pie有少少金粉

係唔dup得咁快已經好好[/quote]
不過無念絲啲下眼睫毛好長 好羨慕

等我放假去試下先

好好j 等我研究下先[/quote]
Bookmarked

講起mascara
我唔知係咪個夾唔岩我 我完全夾唔到
同埋我個d眼睫毛勁短
覺得用咩都係曬氣

唔quote上面話要研究支fixer嘅絲打啦

得個長字

我啲眼睫毛又長又粗 夾極都dup

我都係咁
眼睫毛淺色、又"hei"疏（唔記得點打）

所以唔知咩夾岩自己用
買完又唔岩 好浪費

柯南色系
黃/黑皮既人好多選擇喎，歐美勁多
日韓就少d

如果熱夾，sasa卓悅果d都有賣
我覺得效果會好過普通夾，但用果時就麻煩d

普通眼睫毛夾就不了，資生堂同shu都無料到，對我地呢類人係完全無用

要本身皮膚夠白夠靚先化到 好鬼羨慕呀

右邊係咩牌子

我都係
我記得上次你擺眼妝我又係問過你點化
我都係要呢類淡淡地既先會自然，一濃搞唔掂
你化開既我都應該岩學

係咪入電芯個類
因為朝早好趕時間

Hourglass 果3格早排勁多絲有買又有swatches

係呀
好7麻煩
但我竟然可以用到幾支

聽落好吸引

Paul and joe包裝底妝
用緊舊版gel粉底感覺非常良好
唯獨貓貓系列唔敢買，買咗一定得個擺字
利申日系買最多就係rmk同Paul and Joe

thanks work絲打
夾應該會夾到？
但keep唔keep到

岩岩想打elf

終於到我柒番次

已經變左每日都有絲中伏

keep應該唔關夾事，係睫毛膏
我跌爛左一個再回購返一個
我覺得係值

我都睇緊

哎聽完很想要Kate, LM
畀多最後一次機會畀我d眼睫毛好唔好

但我夾完眼睫毛通常都會日日甩幾條
嚇到我死
有一排仲因爲驚甩到無毛停用眼睫毛液

我用咗五隻單色眼影化 返去包膠
一粒bbi@ 四粒Etude house[/quote]
之前就係講覺得呢類妝好靚
係傳說中既透明感[/quote]

要本身皮膚夠白夠靚先化到 好鬼羨慕呀[/quote]

可以搽白自己再化

我都係
我記得上次你擺眼妝我又係問過你點化
我都係要呢類淡淡地既先會自然，一濃搞唔掂
你化開既我都應該岩學 [/quote]

我記得你呀陳生！又係你呀陳生
大家可以切磋切磋下
下次到你擺

原來係咁架 原來一直錯重點 一言驚醒唔知邊個

好想9衝去LM 果度

認真dupe就唔是好dupe
但elf 個盆一直都好多好評
我覺得值得入一個呀

Hourglass 有錢/promo/特別日子先買囉

本身絕望既我 比各位燒到想買lm同excel既夾 不過lm d人好西 唔太想去

同埋Panasonic 都好似幾吸引
唔知$298同$98個隻分別大唔大

去啦 一開始係睇isa話好用
果然好用過我個koji

1516

我個隻就係Koji
好勉強咁夾到中間既睫毛 眼尾完全夾唔到
其實係咪我問題呢

我係紅巴
皮膚偏油 鼻偏紅 有暗瘡印 毛孔粗
The Ordinary 產品有邊隻岩 用既次序有冇要點跟

卸妝 卸睫毛

我都係
lm都唔係一下就得
但佢細
要夾前後既就手好多
我分3part前中後
好快就夾到
koji係夾唔到就夾唔到

我用個隻係73號呀

次序要點跟
要唔要溝？ 我見有啲人話濃得滯要溝

我有啲暗瘡 白色野都幾入
叫做好番之後 又變左腫腫地
過一兩個月又重複 可以點

明白
Lm個隻個設計好型
Btw wnw有款同佢個設計一樣

無印都有
但我冇試過唔知

我用73都唔得

比你燒到好想試lm 個個 但一唔岩用就好蝕

比個5我
可能會去lm望下

等我返去睇下影唔影到示意圖俾你地參考下

sick leave左test有spare time

做邊間

隔山打牛 唔岩就仆街
仲要咁貴

眼影咁好玩嘅嘢你都唔玩

唔quote了

圖已cap
不斷燒

但係我覺得右眼生長得冇左眼咁靚
右邊好似密咗但冇長到咁

我都有呢枝 覺得都有用
不過唔記得搽 搵番出來了
今晚開始

長長睫is coming

竟然真係答

CM咁少PT絲打驚唔驚自爆

朗豪坊lm有個幾好，上次試完仲問我洗唔洗化全面/落左佢，落完又上返toner
再對上一次冇買都冇比佢西面

用左the ordinary vit a同vit b大半個月
塊面生左好多細細粒既野
去美容院話係酒米仔
有冇絲打都係咁

邊度買？

嘿我都係日本買的
sasa都有不過好貴

avance 增長液

唔知點解下意識望左望你個名 以為你話我
我唔知香港幾錢,不過係日本真係幾抵 冇猶豫買左支屌住先 呀又唔錯啵

有絲打話生粒粒
咁你停用就可以啦

比你地燒親ct
買walk of shame 定stoned rose 好

係你地燒我既時候 我個名係心聲黎
hk 要148定168
開頭用都估唔到個效果

決定唔到就買哂佢

same here 面豬都多咗粒

我指唇粒廛
我個粒的確比以前細同淺色咗
但有D廛真係會越來越大粒

嘩屌咁貴既?
你平時有冇搽mascara先出街的?
我而家用呢個 眼睫毛長左 但本來d眼睫毛係幾脆弱
卸妝要好溫柔咁鍚住卸

黃皮都岩嫁可？

Gmarket有得買了

宜家翹到吉到上眼皮 眼皮腫真係慘

一訓醒又追到氣咳

唇有撻唔知係疤印定墨黎 好柒

好靚呀workbitch
燒死人 希望呢個會岩我用

冇 懶西番工乜柒都冇用 用完粉底就算
我又唔多覺甩多咗

好似好正

插嘴
想畀單眼皮絲睇

終於到了
Colourpop仲未有聲氣

係
我會去專櫃試下先

太大盒

呢個垃圾都推

有無絲打可以推介礦物粉，見夏天想試下

點解你地條眉可以咁乾淨
我太多面毛 就算修完眉既雜毛 都係好多面毛係附近

Om礦物粉 好似評價ok
Bm都有人講 好似話上得唔好就會變粉樣

將佢一粒粒拆曬出黎 裝落淘寶買嘅眼影空盤入面

脫晒 得番眉既雜毛

好想幫Bobbi Brown 平反

bobbi brown english rose

之前lulu絲分咗om俾我試
而家唔出汗既天氣用 好正
但夏天我諗唔得了

自己拔，好痛

我覺得會顯毛孔
但整體唔差既

自己拔好爽

蚊極都架 太多面毛
脫面毛又驚痛

試啦大家 無印嗰個聽講都ok
lm $150左右(應該內，唔記得左)
但快靚正

[/quote]
[/quote]

用剃刀剃

搽完精華無moisturizer?

懶西表示要搞咁多野 不了

岩岩行sogo見bm出左隻咩pro想試下
但係咪用礦物粉出少少油真係會靚，咁同溶妝有咩分別 sorry好多問題

唔同 我諗佢地既意思係出左油 個妝會貼d
所以靚d

我拔眉毛多 汗毛剃完就嘟

一陣包膠滅你火

我係講緊之前絲打提既礦物粉 例如om

Bm bare pro我有用過 不了

追po見到大家講睫毛
我會係夾之前用風筒吹一吹個睫毛夾再夾
之後再用mote mascara個人覺得效果幾好 出完一日街都hold到

諗起以前有次去商場廁格入面摷tissue唔少心整跌左呢個粉餅
個粉餅飛左去隔離嗰格 個蓋就係我嗰格
諗住轉頭去埋廁所去隔離執返（本身冇人去緊嗰格）
點知突然有人入去用 我就等到佢出黎再入去執
入到去竟然冇左 應該係比條友執左
喺廁所地下見到人地用過既粉餅 仲要冇蓋 咁都執真係

free shipping嗰轉既colourpop到左

呢個好笑 好彩佢執咗

我覺得嗰支complexion rescues 點上都好cakey, 無論用掃定sponge上都好一達達咁，但我平時用其他foundation/cushion都無呢個問題

唔好意思 我想問下呢枝野係東京邊度會買到？
係咪一般藥妝店就有 因為我要叫我個男朋友買 驚佢唔識搵

我已經google左keyword
知道佢係日本個包裝會唔同 同埋個名會轉左做obagi 但d人都係無提佢地係邊度買 所以想問下大家清唔清楚邊度會有

聽日會去首爾， 想買cushion
有冇邊隻啱喺香港用？
雪花秀嘅印章cushion 有冇人用過?

同埋有冇乜嘢化妝護膚品係必買

利申 混乾

大型d嘅藥妝店都有 再唔係去bic camera/激安殿堂/loft都有

唔該你呀絲打
因為驚佢搵唔到 想講明邊間

我用bare pro係災難
不過om真係無咩coverage

嗚心郁郁想買個胭脂set

唔係好用primer 仲要咁大支

二手粉餅都唔放過

仲要係廁所地下

我用過complexion rescue okay喎
用手指上都冇事
不過有少少睇狀態

唔該絲打

有啊有啊

我唔細但係未有bb
唔係有隻油專for bb紋既咩
同埋好似話要係未出之前就要搽了

咪係
我嗰陣都覺得好不可思議

1516緊 想試下用，又驚變粉樣
cwb sogo bm啲ba又閪過人

好奇一問柯南即係幾多色號

之前買過好着，個陣做5折好抵

winter0001
thanks 絲打

我想要360個set，好似3樣都會用到

好誇張

Colourpop

咁我個陣原價買咪on9

我琴日去SOGO bm 買野，d ba 又好好wo, 勁多人都幫我將粉底試上面

官網呀

啱啱買完盒highlighter又好想試下呢個平平highlight

+1

望落都唔錯
襯絲打你膚色呀

⋯其實我都有同感
但唔想影響你既愛意

化煙薰妝都唔錯丫

Kiko d野真係平靚正
今日買左兩支唇膏同一個眼影
好似發現新大陸咁 好正
尤其係個水波紋眼影

好吸引 除咗幼個支仲包咩？

佢唇膏好正，鍾意8開頭好水瀾，不過成日斷色
眼影水波紋好靚不過又係成日斷色

跟上面絲打條link化
單眼皮真係夾到翹一翹都好，搽完mascara就dur

8號 下次留意下先
我買左1號同4號，都好creamy
尤其4號上嘴有種好自然ge光澤感

重點係顏色夠多選擇
照顧埋我d鍾意nude色泥色ge minority

幾時？
我買左270幾

想問下有冇邊隻係似呢隻色同咁玻璃嘴?

星期五晚去sogo太多人淨係試到上手，之後去朗豪坊試都幾nice，可以去朗豪坊試下

單眼皮千奇唔好粗單線
我連畫原條眼線都俾男朋友話眼細
一畫咗佢就睇得出
自此只敢畫後半節眼線

仲有無位可以夾

仲要只可以用啡色，一用黑色即刻超濃妝

依度d絲打高效率到呢

我覺得自己係小朋友就樣
一畫眼線即刻會好唔夾

原來係關顏色事 咁我可以買枝啡色 可能會岩我

火速燒埋我個fd

佢有fb page 我有睇開

咁有無人夾gucci唇膏set

燈光- 咁唔知呀

我見有好多鬼妹都茶呢種深色, 通常見佢地都係配d鮮色/淺色d既色
配得靚都好正
亞洲人好少咁大膽茶呢種色
不過人一世物一世
試下啫，有何不可？

你咁樣我好想聽日去買

呢種色只要blend鬆啲就好靚

單眼皮真係
我一般用啡黑色，或者唔用
情願眼影比多d心機d畫

頂自膠 quote番之前講過既先

咁ABH dipbrow用咩色岩? 從未染過髮 但頭髮唔算黑到好似墨咁

dark brown最實用

變brown powder

去睇完你就會心心眼

好多單眼皮絲
大家都同病相連

有冇絲打可以推介下乾肌用嘅粉餅
想買個專櫃粉餅300-400，方便朝早化妝同中午補妝
暫時睇中nars或shiseido
膚質係混乾性，下午會出啲啲油
份工坐office多，唔駛好控油
有冇絲打用過覺得邊個好啲呀

巴打嘅話有嘢問 問唔問得

colourpop

218

有無想入手CDP粉底嘅絲打想一齊夾SOGO 20/5 CDP個底妝set？

我想要枝base，不過已經買左粉底，睇下有冇絲打可以一齊夾
分贈品 or 唔要贈品減返價錢都得

剃刀唔會好快生返？

又要洗錢

試過唔同配搭 都係齋搽toner+n3出最少油

我都有興趣 @lipstickbb

有無人result係同我似

呢個post好似人地股票d開市收市24hr都有人接力

譚玉瑛

我有 真心超正

一定無colourpop咁乾
Liquid lipstick多數都係乾身，嘴有死皮實唔得

準備入手

不過我覺得佢同colourpop pressed eyeshadow一樣，壓唔實啲粉，所以每次用掃上都飛粉 但好顯色

同好

咁要諗諗先喎

對951 同mamcita有興趣

我都俾人警告好多次 到而家已經放棄左唔再理我買

仲要幾平
呢個真係要包色

忍咗手

有無絲打用過雪肌粹/精嘅防曬
喺日本試上身感覺幾好 不過幾重酒精味
想買嚟用

而家再Search多次?

簡直係中學MK回憶

Colourpop 眼影到左，super shock 個幾粒，啲閃粉好大粒，有少少失望，誇得濟，可能睇唔慣

[member]有冇人試過集運supplements同埋液體護膚品?
澳洲mayhem周年大減價有嘢想買[ /member]

柒咗

同你同一日落單 咩都收唔到
Tracking 無update過 不過絲打們話正常 所以我都無理

我都覺好燒，同伽藍絲啲口味好似
可以互燒

係呀 super shock係咁大粒
D閃粉粗到呀 又跌到周圍都係（我指眼底）
我搽左以為自己今晚要去登台呀
所以今次無買呢個系列 希望無手殘click左

我呀! 除左透明感其他都同你一樣咁
佢話我係中性肌

唔Quote上面

Sold out

打多左 自

屌 晨早未睡醒冇留意

我有鋼個隻
搽完再梳番開
但好似唔係雨潼

一直以為雨潼係個人

灰色真係
粉色驚我襯唔係

Panasonic 啲風筒好神奇
之前去日本旅行
我家的男士話吹完唔洗落嘢

Gel 頭
不過我嫌佢唔夠大風

未打完send 咗出去

我想染紫色但係咪要漂

千祈唔好入信用卡資料呀
呢間野真心太多問題 成個品牌名已臭
我都有少少後悔推過支野畀楊絲（當時我記得係搵dupe畀佢)

冇啦佢都sold out 其他野我又唔啱

做咩事

其實講緊咩brand?
見唔到之前個part

Lime crime

多謝絲打指教 一定唔會買
好彩燒唔著

[member] Sephorahk有Marc Jacobs Beauty了
不過望見啲包裝，不了

柒了

之前咪有絲問單眼皮同埋查眼影問題

我個人意見啦...單眼皮都可以好靚
好似佢咁

附一張雜誌圖解釋

相機食左色

絲打等代購？
平時Sephora 櫃睇開
所以唔係好知邊度有賣呀
不過據我所知佢一向係外國難買d
可能對亞洲人來講比較冷門掛

提起smashbox 不能不提 shay Mitchell
好鍾意佢

但呢張smashbox 廣告相影到佢有dd樣衰

包網燒到 白 又愛又恨既顏色

一7再7

包裝

做咩鬧交

Agger 登台feel 啲閃粉數到有幾粒

仲有冇人想夾nars!! 平到咁,勁燒

又同寵物台既執著撚嘈交 ？

Eaxac7ly

我會入primer bronzer
朝早用椰子味會有一日好心情

我興趣黎
連登出面大把人陪我顛

放棄啦 佢地已經走火入魔

好快你會打佢入冷宮

我好enjoy
成班企硬互屌大家
好癡線

[member]

關於Lime Crime嘅爭議, 不過好長[ /member]

[member]

見到你同人鬧交好撚搞笑

近排壓力大
要黎搵人幫我打一打飛機
出左就返黎奶腳

英國冇

諗緊入邊咩好
但好窮 要過多排先買到

澳洲mecca 冇smashbox 咩
我記得買過

mecca有啊，係sephora冇啊

搭錯嗲 唔好意思

都唔知mecca同sephora係咪夾埋，你賣一個brand我賣一個brand咁
too faced又係mecca有sephora冇

我都係
我琴晚先向豬媽度掃
今日又燒呢個
而家要唱返首痛愛

但我真係好鍾意椰子味嘅嘢
醉愛椰皇

David Jones 都好齊下
澳洲真係百冇

澳洲荒島一個 mecca有smashbox但無我想要既果隻色

一定有夾過啦 廢事爭生意

係痴線西post見到啲仆街kol拎試用出黎賣就好撚嬲 枝givenchy fdt等撚左成個月 都未撚補番01色 啲仆街一早攞到手仲要唔係用家

hana tam chan tsz ying jade lam個d成日搞event 去賣試用

我見人人讚，youtube 又勁多人講諗住試下

搭單問下10/5 落單未發貨係咪正常
之前買親都唔係promotion period 買
唔知原來可以遲咁多 應該真係好多單

我6號買張單仲係LA唔洗咁驚